原來美國隊長係兇手

屌你呀
未撚睇就出個咁嘅標題
係咪想好似鬧黑警咁咒你

原來佢係九頭蛇

美版金田一

樓主你老豆生愛滋死咗你老母生你生到抑鬱死埋
你一出世就遺傳咗愛滋病得返你阿叔肯湊大你
點知個人渣連愛滋病人都唔放過日日雞姦你
姦到你今時今日渾渾噩噩痴痴呆呆瘋言瘋語
居然上黎標題劇透
我同情你
但已舉報

屌 我做戲院一早知 但唔會開post

屌你老母

搞唔搞工會？

搞咩工會

戲院員工工會

意義係邊

準備真正大三罷

講緊邊套?

引人講埋戲名？

睇左 不過屌你

神奇女俠

拉

咁邊個係美國隊長